2021 big4 recruitment (6)

上po已完

有冇人知ey virtual ac 3個鐘要做啲咩

就係佢email講果啲 self intro,grp case study & presentation , written test, cv based interview

in 五個鐘...

Written test 既話virtual 可以點做

寫完send email俾hr

A1 啊，但intern 流程好似一樣

之前intern都in過 又係in咗3個半鐘 但果時written test得一中一英email 無proposal 唔知係今年新加定點

想問下 收到pwc super day 嘅師兄係咪都好早報名同做完vi like around mid Sep?

lm pwc winter offer god

9月尾vi risk consulting 未收到
有冇consulting人收到？

有.....

小第唔識野，其實superday 係咩

pwc grad job ge interview(final in)

想問下有冇師兄收到dtt cyber pi

Pwc actuarial superday 出咗未?

有冇收到Rocco 弟2封email

你有？你幾時in

又有？

尋晚11點嗰封定係新嘅

有冇ching今日pwc superday可以分享？
下星期六tax superday

今年EY ac咁chur
好驚 下星期二要ac

我都係下星期二

有冇人知ey superday 同 Deloitte manger in之後重有咩process?

Ps. grad job advisory黎

有冇師兄試過報PWC intern, 做完GBA 之後，直接email叫你去Panel Interview ?

另外想知PWC intern 嘅 Panel Interview 係點樣，問咩。
聽講係我一個人對住啲partner 同 manager

新po 留名

唔係 8個人一組 有2個hr

出左pi

Adv 好多個area

有冇人呢一兩個星期做完dtt tech consulting pi...

spring intern 面完試究竟要等幾耐先收到offer？

其實有冇人收到ey pi?

加油，個partner 幾好人

唔係，但同佢地夾過嘢

禮拜四，你呢？

你留？

究竟有幾多人收到Rocco星期五晚11點幾封email 身邊好多in左kp的fd都收5到

offer god

offer god plz

我有
Cp first week interview
會唔會淨係send畀第一個禮拜個啲

你fd幾時pi嫁？

ching 都有弟2封？

收到
cp 上個禮拜in

我都好想知....少絕望

我做完AC已經覺得自己做得好差

究竟dtt幾時再派audit offer?

奉勸咪撚做

想問多唔多人partner in完即日收offer ?

今日？

咁佢係邊日pi &邊日收offer嫁?

我都想知

Fri收到

tg chat？

巴打咩team?

你留

@trollofftheworld

知唔知大概幾時出offer?

之前個friend話收到pi
點知原來佢係報inern
九唔搭八

tech consulting

咩background

PwC 聽上個post 嘅Ching 講話12月頭

12月頭可能係最遲追返上年po有人in完一個禮拜就有唉 希望快點有消息

Kpmg offer god
Ey offer god

唔g 可能9up

你fd係grad定intern?

個封講咩架？

KPMG offer god

Pwc offer god

你fd係intern定grad job?

congrats!

pwc winter 係咪有去interview都會收到 email 問 availability

ching when in?

上星期三

sameask jor 2 weeks

grad or intern？

個下見到真心灰左...

sor 誤導咗你

有冇Ching知dtt tax and business advisory入面嘅business process solutions點

in左?

唔緊要.希望大家呢個星期都收到pi

seems yes

點解PwC個VI咁難做 做到一半頂唔順quit左

quit係咩事..

Ey transfer pricing mi會問咩

Kpmg offer god

頭先打左去pw hr問 佢話superday係同你幾時做vi無關係 然後會派到11月尾

之前hr打黎問完availability, 之後冇消息。我好冇打去hr問下?

邊間？

PwC

完咗superday問？

kp出左offer?

你有？

Pwc PI 中定英多？

有冇人講下今年superday係點？

有無人pwc spring intern in完之後有消息

差唔多兩個星期前

Pi左兩個禮拜都無offer係咪gg

你availability填做幾耐

1-4

有無人上個星期in完ey tech risk ac係有消息架？

我真係好想入到kpmg😭😭

KPMG CP audit when release

啱啱完左dtt manager in,好似傾計咁超nice

pwc offer god

dtt offer god

點解ey仲未出pi

In左喇？grad? Winter intern?

winter

我大約4點收到

最近有冇人收到dtt audit offer?

audit？

隔左一個鐘就轉左status去partner in

Molamola

咁勁 巴打咩dept

Analytics and cognitive

The age of with AI

who has KP offer

請問你朋友係幾時ac ？

KPMG OFFER GOD

KPMG Offer God

Kpmg係咪未出offer次次入黎呢個post都好驚出左

唔係出到11月頭咩

anyone kp fs audit receive offer / reject
怕多人既話可以私下tg圍爐

@trollofftheworld

會有reject letter?

ey intern收到call問availability係咪大機會有offer?

Audit佢話finalize個list 係未出email
好似係

有冇咁快

唔知
但問過hr 可以比comment
咁我估即係reject都會講掛

迫科唔會點出reject letter

幾時問佢好

同問..

循例kp god

+1...

上年無收到都有

請問你上年ac完隔幾耐收到offer？ 大概係幾時收到？

14號

You when mi/pi?

上年全部人都係12月頭隔左兩個月

冇係咪上星期二in?

做ey intern把撚咩！唔撚出return offer既

oh..

都唔知邊撚個講100%return

KPMG 有冇rejection email

Same 不過我一早當左failed 岩岩有人話出左pi 咁更加係

想知佢in幾多round

佢email話如果first wave啲人in得好派曬offer就唔會有第二輪

等到人都癲

batch 1 , 好似in 哂, 仲沒派咩?

利申 batch 1 仲沒收到offer

fs audit

seem 成個thread得一位ching收到fs audit :o

cp stream 好似冇人收到

我on9咗 我都係greeting email sorry ching

收唔到 仲以為今日會出 驚足一日

In完游左個水就轉左

dtt offer god要等幾耐

, 佢話10尾會派, 今日就mon post 同mail box , mon 左成日

same...同埋係咁check呢到睇下有無ching收到

Same

kp今日開始in tax 我諗大家應該都要等一排先收到email

你幾時in架？

Kpmg offer god
Dtt offer god

寧願佢快啲出有無都好 唔洗再驚

係，今日都未有消息

kpmg offer god

過左tax就揾batch 2可能一個月後先再有消息再無就係咁先

有無人 dtt pi strategic risk?

其實冇收到上星期5 Rocco 11點幾封email係味姐係no offer 有冇師兄解答下

可以留tg嗎？

team....
邊間有得揀咁好

打爆....f2f
對著個mon 成日會out fo

打錯*

但mi 好似30分鐘咋wo team 會唔會無咁緊張 但又驚佢印象唔好

In成點

想問4 ey/ kpmg/ pwc intern點
有冇人收到interview

夜晚12點收到deloitte 通知話有round 1 interview

group interview 好似要幾粒數

Email 有講咩🤣

Kp有greeting email = offer?:o

你會揀咩

有得揀嫁咩

同問！絲打in邊間

有呀 佢話自己揀

唔知今日dtt audit會唔會派offer呢？pi完差唔多2個禮拜喇😭

EY

正路就無啦 唔收就next嫁啦

想知點先有interview

唔知覺得自己in得唔係太好 你幾時in?

想問你mi完等左幾耐有pi，我等左幾個星期都冇消息

Rocco有封email係咁講

Rocco 你好靚仔

順便拜拜rocco

個封係講咩架？

in得唔好

你幾時報？

有無師兄都收到deloitte S&O invitation
想交流下
利申廢到仆街

真😂😂😂
個個等緊pw lmao

pwc winter god

啲人都係等緊pw...但我都有fd鍾意ey and kp
但我（如果）有kp已經好好

Kpmg winter 係咪出咗offer
利申：收唔到回覆

其實呢度係咪有好多kp hr? 係咁討論kp

any updates for EY consulting after MI?

Kp advisory係咪仲未出？如果有機會 其實想轉返報audit 但我都知冇可能

you can update your profile/post in the system wor

原來過左deadline仲轉到？😱

i updated my CV yesterday haha

有冇人收到EY data analytics online technical test

係呀 你都係？

Thx!! 諗諗轉唔轉好

Anyone know ey grad assurance virtual ac有咩做？

幾時收到㗎

好似9月

你gba幾分啊？

多唔多人收到pwc superday

多唔多人收到EY audit PI？

9xxx

你係咪唔係報assurance有Friend 10000分都未有

有無人 dtt assurance digital 收到offer

ching when mi/pi?

mi 九月 pi十月中

DTT pi完通常幾耐會有offer

有冇kp winter intern gba之後有update

想問下有冇人apply Jor pwc risk assurance收到superday

Ching有無？

no 好似冇點聽過有人有ra superday

ching幾時做gba

原來咁多人爭 一年好似收兩三個only

Kp出咗未？

巴打你都in 完？

今朝收到

有無audit grad收到？

thanks ching!

係 唔知佢幾時派

又收唔到gg

想問下師兄你幾時做完vi

PI 中文定英文

可唔可以交換tg

我都唔知道 網上好少回應

幾時in

留名待屌

點解

S&O 好少local

上個月尾

一定會。。。。佢地intake 應該幾個人今年

Kpmg出左offer未

聽日partner in 有offer就幫下你

聽日partner in

其實PWC core assurance 加下superday出成點上面見都好似係其他多

ching 做佐ac?
我S&O收到既係ac

我都想知但無人reply姐係無？

d人話入到pi就基本上入硬 真定假

我同佢有幾句，可以同佢講下

師兄手下留情

做緊其他team

睇department and team

9up 你都信

咩都有可能架啦

很好，加油

in完唔請姐係唔啱心水 要入真係求神拜佛

琴日

我覺得唔一定 何況今年hc少

大把人去到pi冇offer

我都無update啊屌

無你份

有冇人收到 deloitte 個sales force bootcamp confirmation, 報左唔知有冇用

求解答

Dtt S&O 既S同O有咩分別

你試下問partner 佢一定答到你

12月offer都出晒

快就隔日

我mi完一個鐘就轉左status去partner in, 第二日就收到call 話有partner in,第三日就in partner

你點知架

除左audit assessment day completed之外 仲有邊封

明知唔會咁快有消息 但都手痕成日check

有啲in audit既fd真係隔日就有offer

大家好 我係水記一個sa 公司而家生意唔好
叫好多人即刻返大陸做野 仲要一返返幾個月至半年
大家諗清楚先好入 真心呢個係未來big4 趨勢

幾時in?

last wed

Audit 狗，無得抖

水記都生意唔好 d同k算係咩

Anyone know EY virtual AC process this year?thanks

7日左右，個sample size 係5。

咁樣係咪正常

5日就派offer？

有冇咁快呀？

DTT hr做野真係快過其他

其實都唔係今年嘅事
之前個仙stay喺大陸多過喺香港

d記好撚串炒咗幾十個客(audit)
轉做blockchain

搞清楚，兩者無關係

拜下offer god

想問你大概in完幾時收到availability email?

第二日朝早

而家唔係返大陸咁簡單 而係借人去 做大陸job 到時成team 得你一個香港人 冇人冇物 幾時返到落黎都唔知

效率如果其他三大都有就好

幾時ac？

Kpmg係咪未開始出？

F2f or team?

同問

出咩

你地ac會交換contact架

Offer

hkcaxxxxx啲料舊到 咁都出得街

清幾時ac
我上2個星期ac完都未有結果...

有冇上星期ac以外嘅人收到？

你AC係 non FS or FS Audit?

唉我14號都冇

收到2nd email果批都出左la

KPMG 出左OFFER 拉

收到2nd email但收唔到offer係咩環境

下？......唔通仲有3rd email

係咪fs同cp都出咗offer?

我係fs

me cp

你知道其他人已經有offer 定你收到offer?

cp有fd出左 星期一二

fd姐 我2nd email都無

Oh no

睇來要食N手飯

佢地好耐無update了 想聽下有咩消息

可能有delay尼，星期一二出姐係唔係同一時間出晒less us

只係因為d記最撚垃圾
如果唔早啲出offer啲人就會走晒過去其他3間

hkcareers主要靠啲人報料
冇人報就冇update

希望啦

會唔會email直接問Rocco

email 只係寫21 grad assurance AC，無講邊type

你幾時in

我以為全部人都會有。。你幾時in?

冇野喇啱啱終於收到我前日in

dtt audit最近有冇人收到offer

KPMG how many people have offer ?

CP同問

kp advisory any update?

唔多人有2nd email 當佢有幾十%人有 估佢地收得三四十個

Audit 都甘少 headcount All GGed

可能佢地要求高左姐 gd正正常常既人都入唔到

audit都咁高要求
傻撚左

巴打一定好勁 3日mipi都做埋

唔知關唔關panel事 1on1唔會嫌三嫌四

甘你老母抵撚死

有無人試過直接email Rocco問result

一係判死刑 一係二手飯

KP fs audit 真係出左offer?

First batch 第一個星期

巴打你收到offer了？幾時既事

I have second email but didn't receive offer yet

Same here...發生左咩事

+1

有冇人kpmg fs audit收到offer?

grad?

唔係啦intern姐

其實我問過。。。

交換tg?

樂唔樂觀

佢點回覆你呀,

@be_trueeee

我無同埋我都有唸過係咪要覆...

佢係咪直接講result?

會唔會真係冇人報料呀 定係放流料

加左

PwC快啲call我去Superday得唔得

佢放流料都冇好處

擾敵

audit依啲閪工使撚擾敵咩

咩部門

巴打今日in成點

Partner趕開會咁in

咁講個網都幾柒下

有冇透露少少風聲 或者話你講得好好

剩係話11月頭hr就會有消息，但走個陣佢冇送去lift口趕住去廁所
今晚send留封thank you letter補底先

咁忙 我都費事send thank you letter 浪費佢時間

巴打in咩dept

Risk advisory 嗰邊

考左frm未

未

有冇人Dtt報FA fail左
Send email 過黎問轉唔轉audit

送lift係代表乜？代表得左？

你係咪都係cognitive

你邊位

佢過11月頭就有消息

連mi都冇
一路諗住dtt已經衰左

啱啱前日in完

做左online technical test?可唔可以講下係點樣

我in嗰日個partner同我講當日會conclude返俾你同埋hr會俾返啲feedback你 但仲未有消息

我都想fail左問我轉唔轉 仲要到pi先fail 俾個機會呀

巴打咩dept

咪話risk advisory

Sor冇追名
咁你借機send封email問佢拎feedback

唔煩人了 有就有冇就冇

希望係 我in個partner都有送我lif
仲講左好多佢地team點運作比我聽

lift

Sor Ching打擾了我都唔知今年會點，係咪收到call？btw AC = assessment center? 好多縮寫簡稱我都睇唔明⋯

in左幾耐

呢樣就唔耐 我諗2x分鐘
不過佢一開始已經叫我預25分鐘完

Tax
細team炸

大家入唔到有無其他後路

報咗pwc winter
但係淨係收到2nd pref嘅interview
想問係咪正常分開in
定係1st pref已經收咗皮

其實FA 好少要fg

嘿嘿。。。心照啦。。。佢已經算好人

以為consulting

你first 同second 係乜

是

Ching mi同pi係唔係同一個細team?

唔知啊，partner都唔知邊個manager in我

冇做 你係冇收到AC直接做online technical test? 做左apt test?

其實你哋知唔知ey da做乜 聽個名好似幾型

Winter intern?

你2nd pref係assurance?

睇錯原來兩個pref都係assurance

Yes諗緊係咪要即時整ppt 自己第一次做assessment centre 唔知會係點

no

你意思係唔係ax係panel in/group in +individual in?

Risk 同core assurance?

清係risk+core？

AC唔洗即時整ppt
同班人discuss下個case 再答個case D問題 然後present your findings

Thanks ching presentation淨係講返business case成組人傾左啲咩就得?今日見到佢話要用teams edit 個function 仲以為要整

原來係咁你填左翻幾耐?

吓要填嘅咩我見唔到嘅

Pec offer god

any one pwc capital market and acct advisory assurance receice superday

any updates after ey consulting ac?

When AC? I alreadt got Partner In

KPMG 係咪有人星期一 二 已經收左offer 有fd上星期五已經收左offer

佢未in之前講到個個有offer咁

有冇ching知道dtt zoom mi要做幾耐/要做d咩

有無人會reply HR個email問下係邊個manager in

kpmg fs audit出左offer未？

last tue ar. how about u??

Our?

Out?

有無人dtt digital assurance收到offer？

有冇人pwc vi題題講足3分鐘但收唔到superday?

想知其實出哂未 我都未收到

Business transformation

Early October

Any KPMG offer?

你地prefer 上網in定真人in

暫時見得第一星期in 既人有

今個星期六應該最後一round tax 同埋assurance
Consulting 上個禮拜搞掂晒

有冇人收到pwc risk assurance Superday?

知道有人consulting下星期in

Thanks有冇人知道pwc advisory (forensic services)係咪都出左

hr 又話已經process哂

等左幾多日有pi架？

者係audit今個星期做哂?

但係之前唔係有人話會in到11月尾咩？

有冇咁耐 dtt kpmg已經出緊offer

有無人今日有kpmg消息？

有冇人都in完dtt audit pi

等得好苦出唒offer定點

same here

聽講Deloitte會有rejection letter?

留個tg傾下

@spark987

in完幾耐

2個星期

When pi?

mi 完第日即刻有電話

you went through AC > MI > PI?
MI>PI?
or AC >PI

等左3個星期
我見十月頭得一個絲講佢in完一星期後有offer
我諗除左好outstanding，partner 好想請，其他人都係等hr 出

Tech risk收到pi

想問Pi係咩。。。

有冇咁把炮 唔係一律都要一次過出咩

上個post有個絲話自己收左offer
所以我估hr會再睇有幾多hc 然後出埋俾其他人掛

Kpmg offer god
Dtt offer god
不過睇黎都凍過水

不過都正常 有人收到冇公開姐 可能已經派晒

咩post？

其實真係有人收咗pwc audit superday咩？好似冇人有聲氣咁

咁audit出左未

有 識三個都收到聽日superday

Btw 你意思係唔包risk and core assurance？

Core assurance?

呢個有

係

Partner有無送你lift

有個availability email 嘅野填

點解好似今年無乜人上黎報status

same here next friday ?

pwc core assurance superday至幾時？

我淨係收到interview封email咋喎
我in都未in

我都想知
就係講緊今年無乜人收到superday上黎報status

我個frd 10月頭收到
不過佢好早報

Dtt audit 9月尾已經出左一轉offer

Any DTT RA offer ?

Yup

PwC Winter 係咪已經in 哂？

FI risk

this week..

清收唔到?

今日都仲in 緊wo Ching

巴打你都係？

我睇住你地in

add tg discuss ?

小弟在此一拜，請問各位師兄有冇人知今年EYA情況如何，搵親post都唔見有人討論。同埋想便r下source，請問各位有冇咩big4 study club TG gp 可以join，在此拜謝

有冇pwc ofs

+1 discuss tgt ok?

以前就幾乎100%出，宜家改咗？

有冇tg?

Big 4 ac用中文定英文

@teamfor23

tg : offergod123
let's discuss

有無ching可以分享下pwc superday 係點？

Ching今日收到？

但都出左2round superday都無人上黎講
有啲奇怪姐

有冇人報咗 ey kp fa 有progress

真係出左2round?

數番咋大家都係靠估
之前有巴打話上個禮拜係第1round 聽日咪第2round

你f2f or online int？

點解hr叫我online int？

Ching收到？ core assurance?

EY audit 係咪仲會有ac?

有冇人kp winter advisory in左?

winter都未有消息? grad job都係無影

請問你地係幾時ac？

唔知hr星期六會唔會出offer呢

好似會

唔該師兄想問下 係咪個個都有得pi 同埋想問下group discuss 係咪分開兩個部分

宜家都無KPMG FS audit offer係咪已經收左皮

想問依家仲有咩application未close?

簽完big4有無得再reject

連登成日話三大account 有手有腳就入到逼科audit
其實係咪真

我明明聽講係有手有腳就得

Ching幾時in

好似又真
之前唔知邊到睇過唔知咩stat city poly 都6 70%人入到逼科(AUDIT)

Ching有冇收到offer

11月頭

未收到..好想入KPMG

想知自己無手定無腳
以前讀u時reg pe啲人話某科有手有腳就a range
但我都係c咗

巳成過去， 起碼尼緊2，3年都難入

好似完全冇聽到人有offer但佢又話11月前出我有第二封email但等左成個禮拜乜都冇

city account 條自介片話有60% graduate 入到 big 4
但依個數字好有水份

點水法?
失業/讀master果D唔計?

聽朋友講係 你in cp定fs？

封greeting email係點？rocco第二封email係咪就係greeting email?

佢條片剩係話 graduate
應該計埋 postgraduate/master
好多支那人都係喺支國讀完個 bba 落嚟讀個 master 洗底就入到

上個禮拜

我上星期四 未有

+1...而今日係10月最後一日 今日都無既話...
btw 你地所講既第二封email究竟係greeting from partner定係rocco果封audit AD completed....

我第二封係上星期五rocco 11pm到send個封，greeting email from partner我都有，但我覺得你有send thank you email比佢，佢點都會send番greeting email比你

你報咩team?

你報咩team

Enterprise Tech

咩sub division

D記比狗做

你講？

我係cognitive

Dtt ra fi risk 上星期mi完
都宜家未收到pi係咪冇機

我前日

[/member]做咗vi?[/member]

我mi完等左成個月先有pi

好多都係return offer入 佢地咁多人返winter intern

第二batch？

無弟2封email係味姐係無offer

有冇做過ey spring intern既收到return offer?

應該無

Ching 幾時ac?

[member有啊收到2封[/member]

想問下有無EH 嘅朋友？

係啊，今年mi—>ac—>pi嘛

唉 mi in 感覺in得唔係咁好 好驚冇pi

Deloitte Offer God
PwC Superday god

ey pi god
pwc offer god

Pwc superday god

琴日in Deloitte S&O啲candidate 勁撚到

點勁法?

Big 4 interviews god

interview god

摩牙

Deloitte offer god

Deloitte Offer God

PWC superday god

Pwc superday god
Kpmg offer god

如果有人有bno屋企無家底既話寧願過uk做藍領工重頭黎過
黎緊幾年如果真係trump連任，係香港基本上唔使玩，都係打份萬幾濕9工點解唔去uk捱幾年捱個BC返黎

千奇唔好second tier
如果唔係成世仔就係咁先

我都係咁諗 直接係個邊讀番個水電做好過
隨時無做audit咁辛苦

chi lun sin

點解咁講

i'm from hong kong

dtt offer

anyone got ey tax pi?

唔夠資源 好多野無架構就叫你做

唔該想問下各位師兄知唔知 dtt risk advisory pi 之後大概幾時出offer

Pwc Tax / dtt risk advisory 有冇人有offer

any KPMG news?

朋友，你哋太年輕。。。
你都唔知佢哋d家底。。。。

我知有好多team 都岀左offer

依家KPMG 係點, 好似冇咩消息梗

當無offer算

今日有無人有kpmg offer

朋友，三思

唔係統一出offer咩

你跳得返上去都重有機嘅

我唔知

同問for winter

想知KP 出offer 係email 定電話

Pwc superday後幾時會收到offer letter?

入得呢個po都97後 撚有bno

superday都未收到

我哋係咪已經收皮
可唔可以出返封皮已收letter嚟

做乜要做傻事

係點架

邊個dept要就去邊做
9成入返audit, 不過叫做易啲入fs/ig
但係啲人唔會想book你
因為你做2年唔係真係做audit嘢, 仙價但a1 knowledge

岀左 hr好似話岀到11,2月

清in完？core assurance?

唔知，但FA is not under consulting
佢stand-alone 架
Fa 都好chur 不過

有無人報pwc winter 做完game之後仲未有update

一大 我最尾個幾日先做

但官網status會唔會早啲轉左早準備offer

我淨係收到hr封email收唔到gba

有Deloitte day咩？

都有啲係上年grad既
呢年幾真係極唔好彩，連食n舊屎
btw如果97頭到中出世但無申請過bno好似可以用身分證大法博一博

係咪要sd返email比佢問下

加油！

ey其實有冇人收到offer

俾 grad program 都唔俾return?

我見過year 2 有 intern 都係student club

check spam

咁快

啱啱收到pwc audit superday

我九月尾做 啱啱收到

打電話定email?

email

你係咪份報告性格太極端

點為止極端

恭喜Ching, btw原來要等成個月

想問下正常係幾多分到 好驚自己連GBA都過唔到

Email

安全啲就10000以上

講左幾多次個分係完全無關係

有無師兄去咗pwc superday可以分享吓個流程

原來係咁 我係第一次apply唔係好識
Thx ching

傻啦 個test係睇你咩性格

玩完，我都係9月尾做...

Which team?

audit arh

Pwc ra好唔好做

正路喇 a1可以任勞任怨

...

我諗係唔鍾意social同內向呢啲性格

Ching咩background

1)Case study (discussion+presentation)
2)partner in interview

only one present? thx ching

Yes

thanks a lot

Ching番唔留個tg通知下

希望一齊做到同事

唔係2round咩 定今年改左

ching做咗咩case